叱咤我最喜愛歌曲一齊投俾莊正手足

早兩日有人提過有位歌手係救poly果日被捕俾人告暴動
佢首派台歌而家喺叱咤我最喜愛歌曲上面投緊票
我哋唔可以為佢做啲咩，大家唯一可以做嘅就係投票俾佢鼓勵佢，等佢知道好多人都支持佢
我知道大家心目中有好多歌想投，但係依家只係揀十強，大家一齊推手足首歌等佢比更多人認識幫佢圓夢
呢首歌係佢出道第一首歌但係都好可能係最後一首

投票網站

莊正 - 開放世界

追夢，最終被控暴動。
還記得「Come on James」嗎？當年條片網上好紅，眨眼已經6年前。
他，就是當日的James。
他，因為救理大，而被控暴動。
他，叫做莊正。
好奇怪的人，他夢想係唱歌。14年參加歌唱比賽勝出。等了5年，夢想成真。Sony Music簽了他，今年終於成功有自己的一首歌，成為一個新人，未發生運動之前，他說「最興奮去頒獎禮」。
如果是你，夢想成真的一刻，應該會好好珍惜吧？
他沒有。
理大被警圍捕時，眾人前往營救，結果莊正被捕，被控暴動。
自己的夢可能已破碎，但他仍在想著他人「當時最擔心嘅，其實唔係自己，反而覺得對唔住要身邊嘅人擔心，會內疚」。
「如果想救我想幫我，堅持自己理念」他在被捕後這樣說，「五大訴求，缺一不可」。
夢醒了，他卻做回自己。比起娛樂圈中任何一個已成名，但背棄良知的人，更值得尊敬。
記住他，他是值得紅的人。
Lester 莊正

From: 家明 Facebook page

推

再推

黃色音樂圈

商台宜家係咁播

認真?

我投咗小明首人話先見到

推呀

加油

推俾其他未投嘅friend

願榮光上唔到榜，都起碼可以用叱咤呢個平台支持下手足

已投
即刻上iTune買埋

push!!!支持被告暴動手足

支持手足丫

done!!! push!!

push

已投

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

好

雖然想俾鄭蓉首13樓大笨象...
但就成全你啦

投左啦

推到入十強

tui

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

埋位 做野 投票

投左

幾靚仔！手足要平安呀

Push

請投手足一票

Pish

呢首好似好聽過人話

支持

幾熱血其實

推阿!!

投左
本黎想投小明，但莊正手足更需要支持！

最女投小明 歌曲投手足

係...己投

推!!! 大家一齊投, 少少心意希望入到10強!!!

投手足呀

投

推推推

希望推到多啲人見到啦

已經投左俾《人話》

投左俾手足!!!!! 推!!!